★[反耶］有冇人好憎聽到"感恩"呢2個字！

認同的請正評

感恩！

憎人亂用多過憎聽到

惑思！

其實呢個字本身無嘢 係比啲耶撚用到爛咗

感恩上帝俾我嘅考驗

一打唔使找

lm

感恩樓主開呢個帖

你老味

感謝主